下次18區不如山頂，西貢的巴打出動

睇下班狗夠唔夠膽在豪宅區射蛋

【18禁】班狗平時係威係勢 原來不過係賤犬一條

黨鐵關閉同運狗好有關係。其實黨鐵先係哨兵

黨鐵而家係宵禁幫凶

警世

如果有其他選擇嘅情況
你返工返學仍俾正價搭黨鐵
你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去
黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩